【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

昨晚義士攻克立法會之際，我們緊急以《金鐘宣言》為基礎，寫下《香港己亥宣言》。

早前戰友以較宏觀角度寫下《金鐘宣言》，點出撥亂反正之策，實屬佳作。不過反覆研究後，它的部分用字或許可以被雕琢得更莊嚴、精煉。

是故，《香港己亥宣言》誕生。

遺憾地，修改速度趕不上局勢變化。

縱然 11 時起一小時獲得近3000正評，《香港己亥宣言》未能及時送達死守義士手上讓其考慮，我們對此感到自責。

本來，我們以為《香港己亥宣言》會就此默默退場，壽終正寢。

但有鑑於部分戰友熱心自發將《香港己亥宣言》翻譯成日文 —— 為免糟蹋戰友心血，我們決定奮起，一併公開《香港己亥宣言》中英日三版各一則，讓群眾決定此宣言之去留。

假如有幸反應正面，我們會進一步將之翻譯為法西德三語，以 中英法西德日 六種語言向國際及本土傳媒發出《香港己亥宣言》。

謹此 為我輩抗爭正名，定下中短期香港重光藍圖與目標！

中英文修訂稿

PDF

日文初稿

Photos Credit: 90後社會紀實

推

攬炒巴我愛你

推！
呢場仗仲未完！ 香港人加油！

大力推
辛苦攪炒巴團隊

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

小心自己安全呀

pish

push

巴打好嘢呀

再推
要上熱門呀！！

補個韓版俾大家

推上熱門

推

Good job

PUSH

勁
推

真心佩服

推呀

Push!!!!!!!

攬炒巴，請受小弟一拜

推順便宣傳
[文化戰] 海外既香港人，中意旅行既人一齊入黎睇睇有咩可以做

香港人加油

推爆佢

推！

大家幫手推

Push

攬炒巴香港人加油

如果再搞登報，一定會夾錢

攬炒巴

加油

登報吧！

留名創造歷史

眾籌

推推

辛苦哂

寫得好！！！

張相好型

辛苦咁多位

Pish

辛苦曬

好波，推

辛苦哂你地團隊

加埋法西德三語 應該全球九成人都睇得明

推！推！

多謝你攬炒巴
我愛你

比你轉晒咁多國語言D人會理9 我地咩?
係咪諗太多

仲有好長既路要行！

又係攬炒巴

PISH

攬炒巴 你好型呀

不推不是人

要推返比果d話我地暴動既外國媒體知呀

呢個緊要
大力推

推！
攬炒巴！！！

Push 左再睇

辛苦你了攬炒巴！respect!

我推

食屎啦死肥婆

所以大家要繼續推

g chi 攬炒ching

和理非非夠鐘做野啦

加油啊 大家都唔好放棄

好勁

有個小問題
9. ... We request for the establishment...
We request something, not request for something.
Anyway, GOOD JOB and keep up the brilliant work!!!

我真係好愛你地

建議下一水有機會讀左佢先發夢

p

搞登報啦

大力推

幫攬炒巴推

再推

同

用呢張圖作為談判籌碼，迫使政府正面回應！

向攬炒團隊致敬

大力推 ！

撐！

大大力咁推

收到，琴晚睇漏眼

未完

攬炒巴 謝謝你

整得好好 好大方 好清晰

香港叻叻

bubu推

✅✅

繼續推

推爆

攬炒巴
我哋唔好攬炒
我哋要贏

推!!!!!!!!

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

上呀

加油 香港人

推！！！

推！！

send俾各大傳媒外媒
po去babykingdom香討 reddit

有冇翻譯組譯埋多國語言 ！！

[深度分析]何謂暴力

做！

同你打個招呼

推呀！！！！！

推爆你

重光 香港 香港人 你 我

攬炒巴！！！！！！！！！

又pub各大報章有冇得諗？

毋忘血色六月

光復香港

推呀！！！

辛苦哂！

投影在聞化中心/正苦？

係咪諗住登報？

求討論致勝一擊 後續行動

我地一直圍政總警總佔路等等都係處於主動位
政府就可以完全被動 唔回應9回應都吹佢唔漲
唔知勇武仲可以升級到咩程度
好多人今個月以來次次出黎好攰 唔知可以撐到幾時
所以需要大家一齊brainstorm關鍵一擊
逼使致府落入主動位置同道德低地
實行以弱制強

大家唔需要同意我提議既做法 純粹例子
只想拋磚引玉
隨便負皮 只求開放討論

[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了

Up

推 G持

巴打

張圖

媒體都唔報導呢份宣言

攬炒巴既post

攪炒巴打

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

文宣加油

大家要加油
山可能好高好遠
但我地一步步一齊爬！

洗吾洗眾籌登報？

好睇大家意願
如果大家希望就同G20眾籌team 傾

屌 又要眼濕濕

Hey, I am unable to get Tor work.

巴打好波

Push 加油

最後個段

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

支持

推到全世界見到

攬炒巴好波

Push
Fight for HK!

麻煩幫手推修正日文版
【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

推呀 加油呀攬炒巴

Sorry借個位🙇🏻‍♀️
【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

同一group人一齊譯好左日文版
求大家幫手推上熱門🙇🏻‍♀️唔該哂

而家全世界都報立法會佔領，但好多報導都好偏頗，我覺得可以用呢個聲明以正視聽。

不如集齊曬各種語言版本，再開一個post研究下是咪眾籌

幫手推埋呢個Po plz！！！！

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

同一group人一齊譯好左日文版
求大家幫手推上熱門🙇🏻‍♀️唔該哂

幫手推 同 散去fb

做好推post 同share 去fb先

推到更多國家語言

Push
It’s never too late,
It’s just the beginning

一定！

Lm

日文版已修正阿！！！！

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

大家幫下手幫埋呢個po！！！

加埋個簡體版俾小熊睇啦

繼續推上熱門

要推番上去呀，d人睇唔到架

推埋呢個po！！！！

推上熱門呀

P

要唔要籌錢登

全力推 PO

推埋呢個po阿各位！！！！！

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

幫好的警察做好警察。
[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

推 大家加油

推左先

但好似無咩傳媒報導

Pushhh

岩岩先開post緊係啦

推post

所以大家要幫手推左post先

攬炒巴團隊歷史唔會待薄你地

推啦屌

痴撚左線成個連登好有邪教feel

推埋呢個！！！！
【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

藍絲: 鳩做 當自己係邊個 ?

個邪教得兩樣野要做

Share 去fb 同推post

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

推埋呢個阿咁多位！！！！！

辛苦曬你地啦

我盡力SHARE出去
多謝巴打

push push push

其實我覺得呢段片好激昂好應該廣傳, 呢位義士真係表現得好好, 好抵讚
btw再推

可以指己亥宣言係尋晚義士宣讀版嘅修訂版

七月二港殤日！
推呀！！！

推呀！

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

正稿係呢篇阿！！

多謝攬炒兄團隊

推呀
未完

推比大家睇

寫得好好

攬炒巴團隊

有冇諗過登多一次全球報紙？

仲未依場仗
大家加油

攬炒

Push 呀屌

push!

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

正稿係呢篇！！！！

推撚爆佢

如果會眾籌登宣言嘅話一定課金

推呢個阿大家！！！！！

首先幫手推左post先

推上熱門第一位

除左share出去
我地有咩可以幫手做到

而家繼續推post，等多啲人見到，多啲人share

推到有更加多語言
推到有更加多語言
推到有更加多語言
推到有更加多語言
推到有更加多語言
推到有更加多語言
推到有更加多語言
推到有更加多語言
推到有更加多語言
推到有更加多語言
推到有更加多語言
推到有更加多語言
推到有更加多語言
推到有更加多語言
推到有更加多語言
推到有更加多語言

有冇機會同08憲章睇齊?

正稿已經完成！！
求幫手推上熱門！！！

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

推到有德法版

好撚感動

日文版釋得非常好

suppprt

推到全世界都睇到

1001突破

推～

眾籌登報！

推左個post俾多啲人睇到先

推上國際呀

眾籌啦

唔好意思借個位宣傳！
香港己亥宣言 同 香港人宣言 既日文版都已經譯好
希望大家可以幫手推個po
唔該哂！！！

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

【文宣】《香港人宣言》日文版都搞掂啦！！！

十卜

幾時眾籌

嗚哇 好感動

推，好有心機，

今次d細節唔使公開啦
信得過你地
我負責比錢就得

推到上熱門

大大力推爆佢！

唔該晒攬炒巴!

唔該晒

愛c你，攬炒巴

推
未完！！！
班狗玩緊白色恐佈

push!!!!

感謝一眾巴打

加油！

推！眾籌登報！

在為一個正式既宣言，字眼太多感情色彩。
另外有d問題要搞清楚:

如果宣言中堅持恢復"一國兩制，高度自治"
即代表一定程度上你承認中國擁有香港主權
不過而係一國兩制高度自治係走樣咁解
你最多拎番《中英聯合聲明》出黎講
同埋你必須承認《基本法》
咁你無可避免要處理23條立法既問題

另一重思維則是認為中國違約，
完全背棄左對香港人既承諾
(一國兩制高度自治)
香港人應該自決自立，重新制憲
去到呢步實際上已經同港獨冇咩分別

兩樣都係好敏感既方向，
但作為一篇宣言如果你提到呢d野一定要諗清諗楚

或者，大家認為事情未上升到呢個層次既話，最好唔提呢d野

修正，另一種思維係認為中國違約

大大力推

,

"咁你無可避免要處理23條立法既問題"

宣言講左廢除

唔提依兩個課題，原因就係放諸2019時空，一提就難以爭取保守既大眾背書，要作取捨

另外，最後一點幾乎直接無修改《金鐘宣言》。我個人都覺得用字上可以投放更少感情，但係我自己都要說服手足接受。

多謝你意見

up

push
繼續貫徹攬炒精神

！

推呀！！！放上頭版

攬炒巴不如出黎選議會啦 好佩服你

講咁多野 即係 = 你想話事
即係要獨立

宣言唔夠肯定 只係一張 對政府訴求 望回應
同無把柄下既要求 ⋯

唔好再諗住同人講數啦 可以憑咩

敵人會理你架咩？？

有咩後著
點將宣言推到全世界都睇到

[突發］ 《香港己亥宣言》法文版正式出爐

大家幫手整合！

支持！
推！
必課！

有墨爾本人關注香港情況，有冇當地人幫幫手覆下佢

墨爾本reddit有人想了解多d仲想知當地有冇支援行動，有冇人可以用reddit覆下佢，我地需要國際聲音。

眾籌登報

好型

攬炒巴打

辛苦晒攪炒巴！大力一推！

攬炒兄辛苦哂

新收到法語版既香港人宣言

Chers citoyens de Hong Kong,

Nous sommes un groupe de citoyens qui sommes descendus dans la rue pour protester. Aujourd’hui, nous avons décidé, à nos risques et périls, d’occuper le Conseil législatif de Hong Kong.

Les citoyens de Hong Kong ont manifesté pendant tout le mois de juin 2019, y compris en prenant part à une marche qui a rassemblé plus de deux millions de personnes. Sans aucune animosité, nous avons demandé au gouvernement le retrait du projet de loi d’extradition. Mais non seulement le gouvernement a choisi de rester sourd à nos demandes, il s’est même retourné contre nous.

Le présent gouvernement de Hong Kong a manqué à ses obligations envers les citoyens de Hong Kong. De plus, les procédures non démocratiques d’élection au Conseil législatif ne permettent pas à la volonté du peuple de se faire entendre. C’est donc pour nous faire entendre que nous avons été obligés de descendre dans la rue et même, aujourd’hui, de pénétrer dans le bâtiment du Conseil législatif.

Maintenant, nous, les occupants du bâtiment du Legco, demandons à notre cheffe de l’exécutif Carrie Lam de dialoguer avec les citoyens de Hong Kong et de répondre aux cinq demandes suivantes :

1. Retirer complètement la loi d’extradition

2. Retirer les récentes manifestations de la catégorie “émeutes”

3. Arrêter toutes les poursuites contre les protestataires qui ont pris part à ce mouvement

4. Lancer une enquête sur les abus commis par les forces de police, en tenant pour pleinement responsables tous ceux qui ont commis des actes de brutalité.

Enfin, comme tous ces problèmes ont leur source dans le fait que ni le Conseil législatif ni le chef de l’exécutif ne sont élus au suffrage universel, nous demandons :

5. Une réforme du Conseil législatif en 2020

Lors de nos manifestations contre la loi d’extradition, nous avons eu à déplorer la mort de trois jeunes citoyens. Hong Kong est notre ville natale, et nous faisons notre possible pour la protéger. Nous n’oublierons pas notre peine et notre colère, mais le plus important est que nous n’ayons plus à souffrir d’autres pertes de vies irremplaçables dans notre combat pour la démocratie, la liberté et la justice. Que tous les citoyens de Hong Kong s’unissent pour se dresser contre cette loi injuste et ce gouvernement despotique, afin d’être les gardiens de Hong Kong.

各路精英雲集

攪炒巴我愛你

推
比起中文 更加應該要有香港語(粵語)版
如果可以譯埋加泰 葡文 荷文版就更好

推

宜家有中英日韓同法文版

推到十八國語言

推返上黎

已有德文人譯緊德文
仲想要咩文，隨便講。

推返上熱門

收到，已分俾翻譯文宣既朋友

廣傳

勿忙初心

尋晩有人已經將宣言放到外媒youtube news

攬炒巴!

用力推！！！

有冇最新消息

好撚勁

巴打,可唔可以幫幫手?

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

Analysing

THANKS!!!!!!!!! 加油呀你地

推啊！

多謝巴打努力

其實係咪可以考慮課金登報紙

巴打冇事就好

白色恐怖

其實有無可能係傳統媒體上面發表，即係開記招或者登廣告

巴打，我個post有其他巴打譯左英文，睇下對你地有冇幫助

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

多謝攬炒巴團隊

建議再一次眾籌，將宣言擺左國際頭版！

推呀屌

我無野講

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

呢個page 教美國人send email 或者打電話去俾佢地既代表，叫佢地支持法案通過

Currently two U.S. Bills are being introduced, if passed, provide support for Hongkongers to continue to fight for democracy, and provide protections to prisoners of conscience in Hong Kong.

This is how YOU could help:

#FreeHongKong #FreeHK #FreedomHongKong #FreedomHK

Please share with your American and HK networks to get more American people and those living in the US to lobby their congress reps and senators to support the bills.

可能將來有用

打倒港共政權

繼續抗爭

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

幾好

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

溫故知新

重推

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

呢場仗 剛剛開始

係時候重推

成日話8國聯軍
整哂8國語言有無得諗？

有冇純文字版？

推一推, 不再要港共黑警, 官商鄉黑

再推

721金鐘

輕輕一推

721

721港島見